畀IU大脾夾住~

留名睇圖海

iu靚咩
點解我覺得麻麻地

有冇比iu大脾夾住既圖
我願意比佢夾死

漲卜卜既面豬仔

手勢咁熟練

下 iu食煙

好想搣下

I'm ready

唔一定，，可能係彈啫仔動作

MK妹